美國總統特朗普：美國因信仰及祈禱而更強大

2018年2月8日，美國總統川普（特朗普）在「國家祈禱早餐會」上發表演說時表示， 美國是一個「信仰者的國家」，因「祈禱的力量」而更強大。

【人民報消息】2月8日上午，美國總統川普（特朗普）出席在華府希爾頓酒店舉行的第66屆「國家祈禱早餐會」發表演說時表示，美國是一個「信仰者的國家」，因「祈禱的力量」而更強大。

川普說，「我們的建國者在獨立宣言中提到創世主（Creator）四次，在我們的錢幣上寫著『我們信仰神』。我們將手放在左胸上，效忠宣誓時說，『神之下的國度』。」

「我們的權利不是來自任何人，而是來自我們的創世主。無論如何，地球上的任何勢力都不能把這些權利奪走。這就是為什麼在華盛頓紀念碑上面銘刻著『讚美上帝』，這些話同樣銘刻在我們人民的心中。」

「今天，我們讚美神，因為神保佑美國人民。當美國民眾能夠實踐自己的信仰，以及自由地表達自己的想法時，我們就能夠蓬勃發展，以一個國家整體完成任何事情。」

「只要我們張開眼睛看到神的恩典，敞開胸懷去敬仰神，那麼美國將永遠是自由之土、勇敢之家，以及光明之國。」

川普在提到美國的建國根基時說：「只要我們堅守美國的建國根基，以及所有偉大建國者樹立的榜樣，我們所有人都可以成為其它人的英雄，其它人也可以成為我們的英雄。」

「我們美國人團結起來，可以凝聚成一股為正義及和平堅持奮鬥不懈的力量，過去一年，我們已見證了這個事實。」

川普在演說中提到打擊鴉片泛濫，以及反擊恐怖組織伊斯蘭國（IS）對其它宗教信仰者的迫害。他說：「多年來，IS殘暴地酷刑迫害及謀殺基督徒、猶太人、少數宗教信徒及無數的穆斯林。」

「以美國為首的聯軍擊敗了在伊拉克及敘利亞的IS，收復幾乎100%被其占據的領土。」

「還有很多尚未完成的工作，我們永遠不會停止，直到完成所有任務，而且是以前所未有的方式進行著。」

美國因 軍隊、核彈、政府公權力 及 外星人科技 而更強大

外星人科技

祈禱的力量

都係超自然或神秘的力量幫助

外星人咪神囉

十字軍

外星生物創造論

Far cry 5